同我每晚10點播香港國歌

CCTVB 日日6點半播乜撚野心繫家國

宜家唔只10要鳩嗌做運動 一定要加埋播香港國歌 做到全港 We Connect

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

同意!推

機場應該要日日去啦 等班狗自閹都好

推呀

推

7·21
8·31

何以 這土地 淚再流
何以 令眾人 亦憤恨
昂首 拒默沉 吶喊聲 響透
盼自由 歸於 這裡

何以 這恐懼 抹不走
何以 為信念 從沒退後
何解 血在流 但邁進聲 響透
建自由 光輝 香港

在 晚星 墜落 徬徨 午夜
迷霧裡 最遠處 吹 來 號 角 聲
"捍自由 來齊集這裡 來全力抗對
勇氣 智慧 也 永不滅"

黎明來到 要光復 這香港
同行兒女 為正義 時代革命
祈求 民主 與自由 萬世都 不朽
我願 榮光 歸香港

推 今晚唱